用一千推上二萬

琴晚波馬加埋推到上二萬 希望可以繼續推落去 過一個開心聖誕

今晚睇中阿拉維斯大波

2.5大@2.3

小注1000起機

趕住送死

gchi

開細喎

結果六場就係輸推介個場
其實場波攻門多 不過估唔到馬拉加今年真係退步得緊要

暫時 一輸一
大家可以當我係燈繼續狙擊
澳職再見

你真係幾廢

無計啦 記錄下自己幾廢

一千推上二萬 第一口一千已經輸咗啦
貼張事後飛出嚟有撚用咩 垃圾

駁唔到 不過有本 可以再推過 多謝你屌鳩我

g chi ching

保拿雲斯亞 首發 黃牌 @3.1

你對於又輸多$1000有咩感覺

其實都無 我自己確實有買 不過我即場自己有補其他飛 其實無輸
我只係記錄自己賽前心水 係呢個post topic開得唔好 如果我開個post 純貼自己買咩 可能大家會買我對家上樓

宜家-2000
今晚支持利物浦

若要生活好

咁我訓身阿狗

廢po

G持

樓主係雲爺爺打手

又事後飛又講咁多事後野托柒咩

出俾大家既就輸 之後話自己買左其他其實無輸 咁你開post托咩 邊個想知者 一係出晒 一係唔好出